朋友唔見電話

iPhone 6s plus rose gold
有透明殻

應該係何文田唔見
如果執到既求下你地交去警署

謝謝

。

。推一下